發唔發覺最近條街多咗好多蝻

屌你老母又臭又嘈
全撚部唔係賊就係強姦犯嚟
返印度食蕉啦
喺度傳播武肺

搞到啲治安差哂

做乜鳩

周街都係蝻好不安

蝻返印度巴基食蕉啦
低賤

巴基躝癱

UST

真 佢地生仔生勁快
啲仔女無學識又嘈又臭
大個做賊多

嗰陣又南亞朋友呢㗎就好多蝻

IT 勁唔勁？頭腦大國？

唔係做賊就做fuckpanda

朋乜撚友
蝻就蝻

你都係蝗炸

呢排多咗唔戴口罩、周街玩、周街撞嘅南亞小朋友團體
啲家長又唔理

你係蝗？

睇到自己咁高，人哋低學歷啫但唔似你咁
踩低人啊
做人最緊要枱得起頭
你就 成世去含撚啦

蝻蝗之間，我寧願蝻，起碼係鬼佬

蝻係最低賤
仲低賤過力架

蝻亞狗生蕃嚟

你隻蝻亞狗返印度強姦女人啦

真係永遠唔撚講廣東話

巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱巴基躝癱

知唔知點解？因為香港有一堆人權撚
又話困佢哋係青山灣唔人道
咁佢哋又唔肯走
咪唯有放哂出街囉
你哋出少句聲 班入境就可以打到佢哋肯走為止

真

希望啲阻膠人權撚開放自己個屋企俾班蝻住